人們說 我胖過一輛電單車

怎麼辦？

月亮說

作詞：王菀之
作曲：王菀之
編曲：馮翰銘
監製：馮翰銘